［公德心去晒邊］香港人竟然集體逃票睇戲... 誰對誰錯？

香港人邊有公德心
香港人只會貪小便宜

其實都反應大公司係呢啲情況都無指引...

咁有信心永遠唔down機？

支那香港人係咁架啦
唔係expect佢地有幾高尚下化

看圖作文? 無飛睇門口果個都唔會比你入

映

垃撚圾

買唔到飛憑咩入去睇戲

百幾蚊都走數又要害人
跟住又話係支那人做

買唔到定係網上買咗拎唔到飛？
好難想像前者無恥到要求入場

買左又點會要佢地完場比錢

每日150個支那狗，想有幾公德心

報警拉晒個班友啦

點解唔係影班人係門口嘈，淨係影兩張飛？

連看圖作文都唔係

垃圾邏輯

就算系統買唔到飛，正常做法都係照收左錢先放人入去，點會睇完先收錢。

可能呀姐都唔識呢
佢係醒就企硬唔放人入去啦

抵死哂個戇鳩阿嬸，無權學咩人話事

員工on 9

連登大把呢d人

撞爆佢等班仆街死

香港人最團結就係貪小便宜嗰陣

你係入場前點expect到個事實出黎係咁

港豬又咪支那種
分咩呀

唔係點解大集團要收錢先比拎餐食就係防班狗閪走數

班傻鳩唔好理啦
成日要有圖有片
人地一開始點撚知班人咁無恥呀

得張咁嘅圖 你話香港人揸支槍迫阿姐比佢地入去睇再走數唔比錢都得㗎啦

會唔會有啲係早俾咗錢先

唔信 無飛想入會即報警

香港人比支那賤種更賤

咁撚垃圾！？

支持報警拉晒佢地

呢個完全唔關事喎，先畀錢再拎餐係因為係快餐咋喎

個阿嬸戇鳩
係都叫班友放低現金先啦
無野揸手班仆街睬你都戇鳩

一陣仲要好撚威咁同friend 講頭先睇戲唔撚洗錢blah blah blah

當年中銀鈔單野都拉唔晒人

睇怕呢單野都係拉一兩個祭下旗就算

下次應該收到錢先播結局

點解門口得圍欄，無工作人員企喺度叫啲客去畀錢？

香港人以為自己比人高尚但係今次嘅行為同支那蝗冇分別

其實唔係好明 未買飛點樣要求人俾你入去睇？
好奇怪 大可以落閘唔做生意
直至搞返掂個系統
點會無啦啦放人去睇啊 咁d位係咪求其坐

我唔係好信
起碼後生仔唔會

換轉係呢度班連登仔都一鳩樣

小童飛搭火車地鐵仲大大聲笑人正價飛個班乞衣

唔該將呢班冇公德心冇誠信嘅垃圾驅逐出香港

唔係好信 依套Avengers喎 唔買飛邊有位坐 應該係網上買左

下買唔到飛緊係死都唔放啦
群咩眾壓力 想睇霸王戲？報警先囉

好撚認真 香港真係好多港蝗
本身已經多蝗蟲 蝻亞 加埋呢班港蝗
可想而知香港將來會點
仲話民主救港

內容農場？

嗰個post真係經典
笑返比正價的人傻仔

個阿嬸有權咁做？

唔係好信，買唔到飛根本連個戲院都唔會去啦，最多咪打去問下點解買唔到

9 up?

一定係大陸人黎
真正香港人點會咁做

售票處得嬸嬸啫 唔會咁大戲院得佢掛？
咁大件事話放就放 唔會問呀頭咁點??
買張學生飛都將張證驗屍咁驗 二十幾人無飛就咁行入場?
個呀嬸蠢啫 企門口都咁蠢照放之餘又唔通知上司??
而且就算正常場次 上字幕前都已經有兩三個人企喺度
今次明知班友無買飛就得條嘢圍住個門口??
咁真係成間戲院得個呀嬸??
好難理解

看睇講故事？
又有經理 又點會得佢一個員工 佢會唔會拎自己份工較飛呀

係睇霸王戲，逃乜野票

將大陸新聞改做香港

就算個員工係蠢都好
都無影響啲人係走數狗嘅事實

你以為香港人會幾有公德心？成日怪落每日150人，其實本身垃圾人就多。

以為睇緊大陸新聞

成日屌大陸 其實依啲人邊到都有

得一張圖？
點解要hide左出post既專頁/條友個名

屌你樓主咪撚潛水啦
放埋條Facebook link黎

fd做ua機場 佢話無啲咁嘅事 樓主點睇

100%流料

看圖作文 垃撚圾
張圖放出黎更垃圾 得3個人俾錢 自己買左2張影出黎咩居心 想話自己好有公德心？

仲有 睇戲要劃位 你而家去豪華戲院任揀？
仲要復仇者4 我買飛都要早一星期先揀到靚位
你講到班人冇飛 仲要特登walk in去睇 再睇完走數 完全唔合邏輯

支持報警

又看圖講故事

班文妓又作新聞？

因住跟車太貼

唔買飛 跟住8:00 walk in機場睇
我就咁睇聽日機場8點 都唔只30個人買左飛 啖啖定入去睇 而且靚位都俾人揀哂

反而今日咁冷清 班人唔預先買飛 完場時又得返30人走數？
樓主快手cap埋fb條友出黎啦 我有好多問題想問

人手劃位

一撚定係土生土長香港人啦⋯⋯
咪撚屈啲支那畜啦....
支那畜一定唔會做呢啲嘢㗎。

利申：每日150。啱啱上年落嚟，拎埋綜援。
大陸幾層樓收租。

Marvel撚係咁多細蚊仔架啦

唔收錢就放人

阿嬸賠都係賠300
呢d西公司不做也擺
btw我未見過阿嬸做戲院

成間戲院得一個睇場？ 搵鬼信

處理過資料，唔睇身份證都唔知原來係大陸人
有啲廣東話同C9 look完全睇唔出架啦..
仲有本身窮撚出身，無教家生一堆豬都佔啲
以前做落好多大陸人跨境黎港，臨走時處理堆
原來已經落撚哂黎唔係大陸住，全部住香港公屋
香港人真係慘過狗，心態 見有人拎著數點解自己仲要俾
久而久之跟住班劣種做法，分分鐘互打種，小農DNA
sorry

屌得最犀利嗰啲腥講人反而最似中共國大陸人…
直頭腥講人本質上同大陸人一樣，都係中共國人添啦～～～～

差過晴報

個呀媽拖住個仔走數 之後港女又走數 跟住MK仔又走數 最後連個呀叔都走數

留名睇炒車

呢單野真係要fact check先

點賤得過你地支那賤種 慳d啦 返你祖國啦

用人手mark咪得 照收錢 點解咁蠢

你咪支那種扮咩？以為自己原居民？支那種最叻認屎認屁

冇CCTV? 點解一定係香港人

屌張圖求其喺港女既 ig都搵到 隻手揸住2張飛然後就鳩吹一段野 真係看圖作故事咩

咪係，你起碼都要人放低現金先，最多同你手動劃位
香港地報警有春用，一百幾十逃票咁大單case你方警察會同你查咩，問哂附近所有人拎cctv睇下去過邊，金睛火眼每知suspect睇幾粒鐘睇下有無電子交易過，有就再去查佢用咩交易，問返相關公司攞料，搞成個月同你追返一舊水

叫班友上網買lo 唔會online system 都down 埋下

開場前賣手寫飛，CHOP公司印唔得咩?

不過香港人真係好撚仆街
惟有做好自己先
理唔到咁多，個D仆街犯法自然有人追究
就好似上次解款車馬路跌錢
執左果D懵撚一樣比人拉

我諗有部份人應該係上網買定飛既

班友而家先驚已經太遲
警方唔會因為你俾返錢就唔告你
就算係咁岩睇完就離左境都好
逃犯條例好快會拉返回港

今日我地玩看圖講故事

fake news?

屌香港人正垃圾 乞衣

e d 咪就係香港人囉 香港嘅核心價值就係縮數

平時仲要懶正義感屌柒大陸人諗起個咀臉都覺得嘔心

衰咗啦又係瀨強國人
留名睇 轉頭瀨晒落去新香港人度
原香港人最高尚 最blue blood

我係今朝機場睇
樓主講既係真
去到個阿姐話完場先買飛
我本身用信用卡買所以一早已經比哂錢
因為好多人無買飛就入去
我去到個陣我個位有人坐緊

完個陣都有人即刻買返飛
我好遲先離開 無留意有幾多人偷雞走左

支你老母咩 香港人仲垃圾

MARVEL撚係咁上下架啦

我之前喺呢間戲院買飛上觀景台都係呢個姐姐，佢話嗰時收銀職員行開咗叫我攞咗飛轉頭落嚟先俾返錢，呢啲真係好講個信字同大家自律，個姐姐好慘

最後有俾錢

班友死話聽唔到，差佬咬佢地食？最多比返錢

所以樓主咪見到你冇擺低錢就走人

繁體支那豬

無野 無良民證以後唔洗移民姐

睇英雄片既罪犯

去機場UA?
二十幾人?

咁我都要去佢地counter 用qrcode拎返張飛
唔係睇完即走

我覺得阿嬸冇做錯
UA一定要報警處理

其實你上網比左錢，
戲都睇埋，
你仲去拎飛做紀念？

買樓 萬鳩二萬幾蚊一呎 就排隊買
去機場睇戲 竟然 連百鳩幾蚊 都要貪
支持報警 同 公開偷走人士既樣

我諗真係咩人咩事呢?
我諗真係咁有心逃票不如輕鐵都逃啦，但又未見輕鐵有大量呢D人

香港人係咁
著數又拎盡
到人地拎著數又笑柒人

報警拉哂班陷家剷啦
影衰香港人

新香港人不意外

我係真係會留做紀念，好出奇咩？
如果講證明我有比錢
我本身係UA會員 同我信用卡紀錄都會有

好撚唔合邏輯
又話起晒圍欄
咁離場果陣check 飛尾咪得

屌⋯⋯成個連登都係大陸仔嚟既
咪撚扮香港人啦⋯⋯以為拎咗身分證就係嗱

唔知係咪作文
事實上好多香港人都貪小便宜
包括某d child登仔

鳩up?

得個阿姐

#108 有人證實左

你話俾番錢我先驚

唔俾錢呢班一定係香港人
仲要係土生土長果班

真心發覺連登好多呢啲理所當然撚

自己唔習慣儲飛留念，所以就直覺人哋都理所當然唔會咁做

又好似條傻鳩連登會員真俊華咁，自己搭開國秦，就理所當然覺得人哋都應該要揀佢

婊子

其實啲averagers飛唔係一早賣哂架咩

on9
真係好笑啦
機場UA
你地自己諗下機場多香港人定支那人啦
而家就支那五一假期
用下你地個腦啦
果班係大陸人做
又唔撚見我地市區有呢D事發生???
有冇諗過呀? 咁撚易比人帶風向果班人都冇腦
香港人會撚做呢D野?

真定假呀?
咁多人去到先買就嚟開場嘅戲?
重要係好難買飛嘅AVENGER?
全部坐頭兩行?

繼續吹

唔收錢都畀入，抵炒啦，睇戲唔係食飯飲水，唔睇唔會死

機場有時係就開場前都解決唔到，就會放人入去，出來補飛
但大部分情況下，都係變左免費飛

有次我已網上買但拿唔到飛，都係照放

yes因為佢個系統好似有d問題
可能怕如果因為咁樣唔比人入又比人投訴

大陸睇戲又平又大，洗撚黎香港睇咩

睇英雄片但一啲都唔英雄

both

兩面都唔岩
一方面用群眾壓力個班難為個職員唔岩
另一面職員自把自為咁都唔岩
大不了咪叫保安趕走班人

就算唔係都入香港人數啦
有鬼分別咩,咪又係貪小便宜

大陸睇戲真係好平，買飛又方便，可惜戲種唔多同有審查，好多大陸片都係爛片，外國片又剪到支離破碎

r著數就最叻

同埋太少場次，又遠，叫得人入來整已經播左隨時一個鐘
由是機場成日都會有咁情況

就算系統有問題都應該收咗錢先啦，點可能未比錢買飛就放人入去

免費爽睇

我地marvel撚唔會咁低汁 一定係dc狗嚟

一定係鳩作，我前晚睇IMAX 3D早一個星期買飛已經賣咗啲走。前一天無聊再睇下個座位表已經full house咗。點會有人買現場飛。

留名

睇定啲先廢事炒車
正常做法都應該係叫個客俾左錢，俾張人手劃既飛佢入埸喎
未俾錢都入得，完場成幾百條友走，點撚知邊個有俾錢無俾錢?

大陸睇戲，無論個商場幾大幾有規模，
入面都係烏烏糟糟，
最重要D人，
一D睇戲既禮儀都無，
香港都好差，但已經好大陸一百倍，
又睇電話，聽電話，大聲講野，喐身喐勢，
不了

呢件事上，香港人同支那人有咩分別

買唔到飛都要入去睇 唔好話我知果堆人全部坐頭排

支持UA報警拉撚曬班人渣，有樣加八達通紀錄，好易搵得返

咁其實係唔係其他人都用信用卡買咗飛咋，
始終嗰度係機場，
我諗唔會有咁多冇訂飛嘅人，
山長水遠走入去walk in 㗎?

係咪又係啲記者上嚟開post
雖然信有啲腥港人係會咁做
但成單嘢嘅過程有啲唔合理

點解唔手寫張飛加公司印

有去過機場imax都知, 入場同散場都係同一個位, 點會攔唔住啲人？況且間戲院次次去都起碼有3個職員當值, 淨係得個呀嬸咩認真

報警都無就閧POST...

作大死遠啲

仲要喺機場,,,,,這PART最離奇,,, 你作果啲獨立院線都仲話,,,

網上買左飛 去到機場壞機印唔到飛 就開場迫呀姐讓路準時睇戲
班人睇返信用卡買左咩位跟住坐 走嘅時候忽然職員叫人補返拎飛尾
但大部分人睇完有俾錢就唔so職員 走左開成件事就合理

無啦啦有成批人冇買飛walk in 衝閘 跟住走數 會唔會咁撚on9 假設任揀位 爭崩頭都似
成件事可能只係出post條友walk in 跟住人地唔拎飛尾以為人地走數 自己補返錢就即刻影相出post拎光環

放段cctv上Facebook 啦

不過真係實捉到架喎, 你留係CCTV 畫面唔係幾秒, 可能係幾分鐘, 多數都睇到個樣, 仲要二十幾個人....

關乜支那事啦
根本香港人本身都貪心 自私
係包括埋回歸前住係香港嗰班撚樣
華人應該要絕種

咪就係 機場得一個位出番嚟 睇定啲自評論 炒車味濃

咁遲先睇梗係弱智

炒唔炒車都好 香港人本身就有支那基因係入面 睇戲走數呢d事唔出奇

香港人本身就係咁啦 咪話支唔支那啦

頭條定星島?

30號個日朝早8點幾先去過機場睇早場
售票處兩個人，撕飛一個人
點會得一個阿嬸

所以老作撚真喺無處不在

有啲唔合理
啲人多數都係網上買曬飛啦

成班賤種死咗去算啦社會廢物

直頭奇撚怪啦， 都唔知真定假。

五毛作新聞老屈香港人

應該公開所有逃票狗個樣
再全香港院線永久blacklist呢種死cheap精

根本香港唔行咁extreme既行動班死港豬唔會驚

吾佢老母

冇飛就唔應該俾佢入場啦on9

應該係老作

一張戲飛相 加作文又引倒人屌

中國香港
幾十蚊都唔放過
果然同大陸接軌

標準港畜無誤
matched

有幾多人會0800 入機場 walk in睇戲呀
上網買左飛壞機print唔到出黎咋下嘛

UA有冇證實事件？

祝班仆街老母做雞比人走數，爬欄杆走數咁撚on9

原post邊隻字話係香港人？

連登仔好得意，屌人睇戲唔比錢，但係同一時間屌地鐵查飛嗰啲又係爆正評，仲有人話地鐵用老人飛省好多、唔用就柒

大家都係貪少便宜，但反應完全唔同。唔通地鐵比人呃水就係正常？

獅子山精神

真係無俾錢嘅話個職員都會call差佬啦
點會咁順攤放人走

除非條友弱智

真係叫保安趕人，件事肯定會更大迴響

FB 原post邊隻字話係香港人？

討論左咁耐，有張圖FB link未？

看圖講故事都咁多正評?
痴撚左線?

又唔好乜都屈大陸，黎香港睇戲仲要早場機場iMax

每個地方都有垃圾㗎啦，香港有班弱智嘅有乜問題

報警啦，睇舞仆街最開心，百幾蚊都貪直頭蠢過隻狗

成件事都古古怪怪唔合理
等睇有冇記者同UA跟進發生咩事好過

前幾頁咪有lor

5比1

未必係香港人 大陸人都有份
香港人唔執輸嘅性格 隨時見帶頭大陸人做
自己都跟住做

偉大的中港同胞全民大團結

今次連圖都唔係
淨係影飛
又唔影個欄同埋班逃票嘅人
點信

呢啲情況senior都冇資格話事啦當然UA唔知啦但一般戲院一定係叫經理黎搞，通常呢種情況一般都係跟惡劣天氣下指引一樣做法，補俾佢地第二個時間黎睇或者等系統好返再改日子補睇，一定唔會當場free俾佢地入

利申前MCL員工

沒有一個香港人是無辜的，逃票狗

但點燒都唔會燒到個職員到
頂多小個系統姐
賣唔好飛個職員都唔想

8點去機場睇 睇唔到又係幾嬲既 marvel fans 不嬲質素高
可以po上ig晒命唔洗錢睇

支那狗乖返去你祖國吠啦不過小心牙都比你最愛既黨拆埋

其實係咪即係信用卡取票機壞左，所以上網買飛班人就攞唔到飛入場

而當中有人混水摸魚扮上網買左照跟入去

但個場咁full入到去真係搵到吉位坐？
定本身個場都唔爆呀？

支那有邏輯可言？有就唔會愛國愛黨啦

香港人係最叻R著數 但前題係俾左錢 拎盡可以有既服務
但冇買飛點會打橫黎 迫人俾佢睇左先埋單

出post 條友成個鍵盤正義撚 看圖作文 影自己張飛上網拎光環 真人就9成閃閃縮縮 四眼毒撚樣
諗起都打冷震

逃票個啲人
女既俾人輪姦到有左bb
男既就全家折枝

支持拉哂佢地重罰，利用人的信任

係咪d5毛作故仔抺黑香港人
個嬸嬸有無咁尻

唔好屈大陸人先
香港都唔少呢d

香港人依幾年香港人不斷放大自己有幾優秀，同大陸冇分別，可能衰過佢地

拉鳩晒班撚樣留案底啦

你以為香港人好撚高尚咩???

以我所認識嘅香港人都係好守規矩、自律，唔會貪埋呢幾十蚊小便宜，睇完一定會自動自覺走返去比錢，所以我敢講比錢嗰 3 個係香港人，冇比錢嗰班一定係新移民

system down 咗咪 contingency 人手劃位囉
依家 d 人成日作新聞亂鳩噤吹

利申 : 鳩 up

又賴

#108有人證

為百幾蚊坐監

班5毛幾咁開心

唯一有畀錢嗰三個人都出哂黎指證佢哋

香港人就是垃圾

但口供唔同wo
佢話都有班人肯比返錢

相信幾十人入面大部份都係連登仔

咪佢哋三個囉
三張戲飛都影哂出黎

係個阿嬸蠢姐，根本香港人本質同中國人一樣，佢咁都放人入去就預左啦，怪得邊個，正常人唔洗錢都走啦

依個真，如果我地dc 撚入場睇蝙蝠俠邊敢唔俾錢

對於有網民質疑是否香港觀眾，Kylie指大部份都是港人，「冇得入去嘅時候個個講粗口講得好凌厲」

有事就屈大陸人真係好肉酸

拉到先算，cctv 影到都好難知道嗰位係邊個。

冇片我話係你老母都得啦
影張相=一切

等睇UA既解釋啦唯有

《香港01》正向UA院線查詢，暫未獲回覆。
等埋UA點覆

好撚cheap捉哂班撚樣啦 幾百蚊都咁

人地咪影左張飛出黎囉柒頭皮

你個野壞左啊

咁總有人用credit card俾左先既

其實有cctv 邊逃到票

新你老母

中國遊客搭東鐵疑無飛照坐頭等 遇職員查票斷正被請落車

點睇依單野？

中國遊客搭東鐵疑無飛照坐頭等 遇職員查票斷正被請落車

霸王戲

真係咁嚴重點會唔上報？

所以你貼條link出黎係想講蚛蟈嘅人廢啲啊？

總之如果今日走數既全部都係支那人我會再出post道歉好未？

其實你拖啲支那人落水係好撚低質既事，反映你好撚玻璃心

不如你睇埋有幾多香港人會偷雞用特惠飛先

今年上半年4千宗偷用特惠飛被罰款

你地下下投射晒去支那人都唔係好事，只會助長晒某部分港人既自私行為

當然，支那人既劣行係十撚分柒討厭

同埋你唔比今日嘅人係上網買飛？

而家 D 人真係以為上 facebook ，轉貼一篇 facebook 文就睇緊新聞，了解時事

五毛講幾句
成班人信以為真

如果因為咁要個亞嬸自己填數仲要俾人炒， 真係無天理

我咪話等ua解畫，只係我睇唔過眼你地有咩都卸晒膊俾鄰國人，同佢地又有咩分別？

講貪小便宜
香港人點夠啲蚛蟈人嚟

UA院線回覆《香港01》查詢時表示，一直有指引予員工處理售票系統突發情況，就今次事件，有工作人員於今早發現售票系統運作緩慢，為免對顧客造成任何影響，當值員工即時酌情安排顧客入場事宜。經調查後，證實有兩位顧客未有付錢而離開，戲院會保留一切追究權利。同時，公司亦對當值員工處理是次事件的表現予以認同。

樓主點睇

笑死
集體=兩位

兩位

岩岩都睇到，我柒晒 對唔住

希望真係得兩個人走數，因為如果好多人都走數，真係對香港人好失望

同埋要俾返credit UA無責怪前線員工

我認我有問題

但你見到個post顯示廿幾個人既字眼就轉晒責任俾支那人又點？

你而家只係見到兩個人就嘲諷返我

咁係你睇小香港人啫
支那人同香港人呢啲性格根本就一9樣

我都唔贊同一有衰嘢就賴大陸人
但都唔希望未有結果就插香港人先

我有話係支那人做？

咁你貼單野出黎動機係？

如果唔係中共做乜要人口換血
依家咪自己人打自己人咯

土地問題

如果啲錢唔係去哂交租供樓 香港人洗咁？

而家真係有人求證，真係有人逃飛，但唔係集體，只係兩位
亦有指引當機件故障點處理
閘口係咪阿嬸，阿嬸會唔會被炒或處罰都唔知

有無人對呢套野完全無興趣？

集體=兩位
啲踩港撚真係低質

看圖作文?

網上買飛引起既誤會

香港人同支那分別唔大

邊度有得睇fb條友點回應

頭一兩頁咪有LINK
FACEBOOK 條友仲話唔至兩條友冇俾錢

打幾句野唔係叫人信你啊

乜撚野叫逃票？
睇霸王戲又得 走數又得 點解用埋d支那話

中港融合

UA 回應咗話得兩個
集體=兩個

一出事就賴支那人，好野

點樣成間戲院一個人？一個人摵飛+賣飛+賣爆谷呀？

留名跟進

留名睇5毛支那狗炒車

炒撚咗啦
UA 話得兩個
集體=兩個

開始搬龍門

三張飛影晒出黎，兩個人無比錢，即係得5個人入場？

咁你貼依單集體逃票嘅新聞動機係咩？
踩低香港人？

踩港撚係咁上下質素

嗰廿人係上網畀咗錢，所以先爆粗起哄要入去，但走嗰陣冇跟指示攞返張飛，嗰兩個人就渾水摸魚冇畀錢走人

160蚊都比唔起
咁比買唔到飛 無飛 睇嘜撚野戲？
都忽忽地

笑撚死
講完一大爛餐好多人點知係兩個

點解散場之前唔做好準備
入場就話難控制
完場有2個鐘比你安排
要炒就炒大果個啦
請佢番黎食飯？

永遠呢d 醜聞都係關UA 事

UA 沙田冧天花壓傷顧客

UA 深水埗鋤爛人地電房 業主咋形停工

睇午夜場瞓着 清晨驚醒 觀眾受困 UA太古當賊辦

屯門UA 懷疑失竊50萬

自己參詳呢間院線發生咩事

呢度有幾多人係自己要俾錢葡萄人有免費戲睇

最多搭霸王車

ps 搭左幾年

支持ua 交cctv 兼報警

希望影撚晒呢啲人出嚟 等佢冇面見人

根本一開始就唔應該放人入去

同埋對待藝人出軌特別認真

睇完發現LieMAX唔撚掂，所以走數都唔奇

延伸閲讀：
「香港的IMAX 3D票價…貴絕全球，而且當人家的戲院已提供IMAX with Laser的版本時，香港目前全部IMAX戲院也只提供最基本的數碼IMAX設備。」

PS：數碼IMAX（LieMAX）將 2K低解像度 投射巨mon，如果視力好，保證見到畫面起哂格
相反，鬼佬有4K laser IMAX，平過港豬價

Lm睇炒車

機場戲院咩人去多？
咩人最鐘意小便宜？
咩人最鐘意為幾十蚊走水貨？
咩人偷公司牛角包同水？
有答案未？ 會唔會係班乞衣空服/地勤？

連登狗最叻有事就賴支那人 港柒最高尚一定冇份

留名睇樓主比井底蛙批鬥踩港

玻璃心好易碎

本是同根生

半斤八兩啦，super

炒晒車就無人推

咁又係呀
點expect 到你條柒頭炒車炒到咁應
而家仲要潛水潛返你老母個閪度

同中國人接軌了

香港 = 中國

如果去到日本 搭JR落車自由拍卡 一樣會好多香港人逃

真的很垃圾，無錢咪L睇

推到炒車撚上水